[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2987)

hi

3.5都開埋

勁

On9清水

slow 撚到

維他奶

不死了

all in 東京

必死了 RC

半場2:2

心跳真係456, cls

心跳

dllmch 爆角未啊清水

想派你

屌你比2粒大阪
啦

北海道 清水心跳

大阪大波波呢

維他奶cup佢

好野

和左就繼續刷c

札多 德島

北海道快入

cup你個cup

心跳角大有少少難叫

RC炸左

邊隊都好入啦

Cup你個cup你個cup

琴晩死咗幾多手足
J League又撚

角大啦清水
互刷😔

3c

LIVE紅左喎

維他奶上

半6 屌你老母

球探冇左RC 既

角細腳反而爆角
痴撚線

2:2

德島cup硬

大阪細角反而6c
癲能到

西花x6因

仙台4c

屌你老母臭腳唔入比人入啦

我都覺 信念

刷C

日乙兩邊比多粒

屌你老母 心跳

咪撚煩啦

4c

dllm nba

臭腳唔入都唔會比人入

半場比多2c先

我唔報假仲有咩意義喎

腳冰c please

Gchi

55

心跳jump

5c

仙台5c
爆klmch

下盤日

刷佢老母

北海道刷啦....

比多2c先半場

6c

死雀紅埋

山口組

心跳ht 6c

屌你老母臭腳唔入比人入啦屌你老母臭腳唔入比人入啦屌你老母臭腳唔入比人入啦屌你老母臭腳唔入比人入啦屌你老母臭腳唔入比人入啦

心跳on9

北海道肯入未

腳7角

東京綠茵大波？

asw

屌你德島斷我14倍3x1

琴晚朗斯
今日不死鳥
都有紅
班友踢波定踢人

仙台6c
爆klmchhhhhhh！

北海道識入波未

維他奶食左藥咁

比多2c

繼續

雷法要杯了

叫胡， gelgel 佢

刷爆佢

諗起696半8全9日假半場都係咪gel

12.5s

無人賭即場角？

半7

屌你老母咪刷

京都贏硬，山口打多個都入唔到禁區

咪gel ok?

10 20完場

半大24

極限角細ching買左咩

重心 櫻花

臭腳

Sick ball

輸咗介賭

Gel gor 櫻花9.5s

Cup

清水7c未

信東京

私家雞

私家雞嚟

11.5s 頂實

半7魔咒 不了

半7 魔咒求你

飛腳力做半和 空龍都唔入

北海道未開波？冇入球既？

11.5s?

飛腳點2.5b

3-2

32。。

3:2！

半場5球cls

我屌3:2

心跳3:2

3:2

半場3:2

綠茵大船？

嘩 高士路 567 要中了

567 cashed, 睇下贏多定少

半場5球

日職開到過百倍半膽 但我就買左隔離果場
中撚哂風

角大日

屌你3:2下半場仲點刷c

呢隊都識入波

250倍半膽

有久保球王唔敢睇死，呢場避算

買綠茵

-4c

但有啲想買東京 或者半和

半5全5

心跳大幾時派

櫻花 信老收錢

者

維他奶 下半即刻同我cup佢

櫻花

北海道下半秒goal

兩點果場開個8.5

屌你老母臭腳

又大注？

我信老

東京綠茵回飛買唔買好

鳩買1pm 主盤
似開得出

我跟左11.5s又等死？

尻買讓和

屌你北海道

要西花了
盤王斷欖啦

2 點想要 FC東京大
不過要等仙台半大派唔派得切錢

跟

你講完即刻變左平手

東京回到平手，得到又係，仆街二場上盤輸撚哂

收錢了 Yy

主隊平手高水仲爽

有鬼

東京錄音5連勝贏盤

櫻花d飛咁勁

轉埋平手

平手高水主場

2點點買好

櫻花入未

呢場似引客，開盤都係平手，唔係平半轉落黎

蕯多狗到禁區2次拉跌人無12碼

屌

傻先買櫻花
一個久保建英都屌打全隊

主場雞

超重心
東京錄音！！！！！！！

8.5b

我買唔切呀 sorry 唔買

姐係？
主？

櫻花goalllllllllllllll

未

指定主勝

櫻花sure win

Gun

東京重注！

東京單邊10c pleaseee

綠音上

想睇返買567球果位巴打既飛
上半場已叫糊不得了

櫻花大船

有無人一齊千葉

我買主

大

基本上上食咗 數緊番數

中晒啦 半全大都開埋 全部高水

不死鳥大球已死

小星星一話0-0佢即大手出飛567

想知咩apps

東京 啪啪啪

今場「6分波」仙台誓要嘗試取得不敗成績，事關他們今季作客的聯賽還未取得任何分數，連續六場作客聯賽全負。不過主隊清水今季主場所有聯賽亦只得1勝成績，所以也希望不敗多於獲勝的賽果，今場兩隊都會主守，和局收場。

其他心水：
波膽：0比0
清水心跳今季各場主場聯賽只入4球，今仗由於以和局為目標之下，未必會取得更多入球。仙台維加泰今季作客聯賽也只入3球，所以今場比賽有機會沒有入球出現。

我都係跟馬會分析ja

東京 綠茵上啊

清水心跳今季各場主場聯賽只入4球，今仗由於以和局為目標之下，未必會取得更多入球。仙台維加泰今季作客聯賽也只入3球，

一場已經入撚哂

半7魔咒please

小星星 大佬彪

足智寶

北海道刷角 入波啊

waste money

蕯多 入未

朼榥入未

朼多24

波PO 我仲有幾多個係識得 全部都唔識咁

冰冰角gif

求

I

8c

8角 刷多3角夠啦

清水開刷未

11.5b 快

全黑
其他人死晒了?

半7 全17 魔咒
依家追多注細ok

朼多快入啦

Thx巴打祝贏

清水刷未

Ok識買

唔打勒唔打勒

東京刷未

維他奶34得唔得

清水刷多4c

下次

場場都刷角 博咩呀

快

唔似入到3球

飛腳穩到呢
但請你快點入球啦
我想全格阿

危險進攻32
gel得

屌你老未北海道仲唔入

朼多成日差埋門個下 做多左

維他奶追和都收貨

德島禁屌到咁都cup唔到 痴撚線

東京回到上太空

追和再刷c

朼多入一球夠架喇 要求唔多

北海道入未呀屌你老母

95%控球都未入

清水咪停C呀仆街

無錯 比一球先

全部同我刷C

錄音又俾人入

東京0-1

千葉

千葉0:1

綠茵針

2.11長到2.23證明都係要死

千業goal!!

係唔係啊飛到波到

千葉GOALLLLLLL你老母

2ccccccc fc Tokyo

東京唔洗驚坐和望贏

綠音成日俾人入先

西花未撚刷啦

我以為係個隊東京

屌那星

德島追和
札多上盤
千業盤
西花

札幌入得未

東京錄音

德島算吧啦呢隊波 場場都係咁

綠音成日先落後 叫撚到攰

求其搵邊入啦

北海道刷角未 入波未？

屌你刷c呀清水仙台

半7全8please

。。。得到？

反cup

Feel到就快

刷角先啦

清水角細穩到

心跳 4:2

唔洗叫啦 都輸左九成

走盤都好啊

in白sir we trust

山口組cup未

維他奶㩒屌好入波

屌你老母清水刷c未

和is ok 走地

千葉屌到

角呀

和都thank you sir dllm

飛腳唔識入？

北海道角呢？

🌸

9999-2

3:3

33

清水刷c plz

心跳。。。

清水應該唔會羊了

清水和埋就刷c啦屌你老母

人地心跳維他奶踢得咁落力 德島你知唔知醜呀

3.6牛乳入未

屌你日本波一係0:0 一係無限大波

有冇人買左567

仙台清水 兩隊籃球隊黎？

功丸頂實

3:3 好癲
敢買大又有

美狗輸完差不多30k
日狗再殺多我一筆？

東京

櫻花角

臭腳fg

心跳我屌你老母

追和先好，繼續刷

清水78910

入球追和角球

頭先買唔到東京 係好事定壞事

記得有位巴打買左567

半6全6

唔叫了，兩隊垃圾一粒都唔比

FC東京比人屌打

osaka 1:0

清水 北海道

正宗私家雞

風紀呢

2場0:0做乜尻

bam尻佢

Block左就無事

北海道fg1.64叫撚到中風都未有

德島同樣快樂

唔開即場3-3，開即場0-0

櫻花入一球定驚先

朼多 心跳 綠音 又要呻

馬會精選

gchi

差一粒佢贏咗成萬蚊

北海道想點撚樣

清水快啲刷角

清水繼續入佢

北海道10

不死鳥是但一隊俾多一粒我

下半場等撚曬角

角

11

學下北海道

北海道 綠音 東京 清水

12.5s點算

一陣賭馬好過

ifc見

Jump

屌你老母清水學下隔離刷c

角球比數都係3:3

北海道刷夠啦 肯入未

屌你個丸唔買你就做成功丸買你果時做失敗丸

11.5s 都未叫苦

清水9.5b jump

唉 屌你老母啦 場場即場都開角大
北海道全隊斷腳死啦屌你老母咩
最後5k都無得比我翻身

你老母一場入撚晒其他波

冰實唔打飛機一星期

北海道要冰封PLS

屌，札幌10

三點要唔要風林

1:0

Dllmch 心跳停角45 分鐘

屌你老母北海道 1.64 fg叫撚到中風都未有

刷入球未，同維他奶掉轉劇本黎踢

我都就停心跳

屌你老母清水夠膽就咪撚刷c

錄音有飛到

1:0

假嘅

角細點頂

飛腳都係

Cup 未啊dllmch 6音

15.5b都俾我買到 ，真happy

清水心跳都on撚9又唔刷

札多 清水

飛腳都角大真心係痴鳩線

櫻花快手入一球

11完

屌 綠茵針

手持11.5-13.5s 可以點補

不死鳥大波未

收曬錢造角

朼榥 心跳 綠音。。。。

係咪第二個平行時空

清心入未

北海道 ng 1.5b 自己簡一個

綠茵追和未

蕯多同心跳角大 我簡心跳

角細黨全死

想回血就跟

北海道唔係0:0呀

冰實11c食屎

仙台入波未

屌你老母刷c未 我唔要飛腳c我要清水c

札多 心跳

支持

心跳留翻半格收c 得唔得

清水7c

四連角快

集氣

Same

叫撚到扯哈 得到仲味追和

冰呀屌你老母

德島大波已死

Fc東京 得單邊刷角

-3c

屌快撚d和啦 和夠數

-3c快快快

30分鐘有四角 汁到啦

心跳你快尻d入啦
你唔贏追唔返美職條數

頭先唔係有人話東京1:0嘅
比佢昆到tim

你極限角細王 放心

迪路菲奧
爆佢!

心跳 一係全格
一係半格都唔要

清水角大手足集氣

北海道 西花冰角

札多同德島完撚左場?

On9，乜撚野都無變過

咪撚係 都唔要你cup 追和咪算

我屌你

錄音dllm,cup喇仆街

冇波入

不死鳥紅左就一粒都冇

札多 心跳
快入

客隊攻唔入

飛腳下盤半格比狗屌，一係就贏全格一係就輸撚哂，半格搵你老母要

入波未阿德島打多個都係到妹

今次得真還神

北海道入未

叫錯？ 打多個是山口

清水爆klmch 啦仆街

打多個

咁你唔好要半格

講錯係山口

冰撚實屌你老母

綠茵快半大

不死鳥大波已死

清水8910刷埋ok?

櫻花肯入未

冰到咩都得

北海道唔入波全隊比狗屌！

垃圾，反cup la

巴打你知唔知你買左邊隊架 check下戶口好啵

北海道入啦屌

希望所有唔入波既球隊都仆街斷腳

北海道可唔可以11.5s頂到？

綠茵半大

臭腳北海道繼續冰

實頂到

1場波6粒 入撚晒其他場d波

清水ccc

快手啦

打多個要一球都咁難

櫻花入一粒開個半格黎都好……

我以為我上網壞咗 全部唔撚入波

心跳快d入

爆

爆了

入啦北海道

輸番70k

買左1千飛腳補唔補好

半大又死 On999

德島2:1我乜都得

如果清水降班，鄭大世要返北韓
佢老婆咁靚實比人輪

點解會串埋不死鳥大波

跟外圍飛走

轉買大算

gun

大阪我刷你老母臭閪
清水唔刷死全家空難死

北海道12.5細頂撚住

德島快追和啦 買左你主客同主和

綠茵半大未

得到追和/cup 抽一位含

富貴險中求

13.5s 㩒平安鐘

綠茵半大乜都得

清水

2.5

又燈

8c
上你老母快啊

心跳 跳角

8ccccc

14.5 有無人上車

綠茵入未

屌你老母大阪東京場波閪到

8c -2快

唔好俾假希望我

還剩低 幾多心跳

9c 爆llmch 上啊

札幌10未

北海道又唔識入

兩日輸左53k
美狗 日狗 去死啦

輸好多

2m 射唔中龍

9c -1c

西花快啲刷多5角啦

99999999999

屌你老母 入波未呀仆街

德島射12腳都入唔到1球

財仔翻身

14.5上車啦 4.7倍

北海道冰角 冰到完場

-1c

角大手足最後集氣

仙台cup到未

殘種

屌你老母朼多 心跳

-1 gel得

綠茵半場入返粒啦柒頭

臭腳12.5s頂撚住

完全念唔到可以讓到平半

德島88' 1:1 91' 2:1

0入波

踢左半場起得一次腳

綠茵半大未屌你老母

輸系死

得返10分鐘叫
dllm 入未丫心跳

北海道

飛腳2.5b

山口入未

仙台快糕

入波 刷C 各一 多謝

垃圾得到 令我諗起多倫多

Yy

北海道入球未 屌你老母閪

心跳上呀

心跳再唔刷c我就冇心跳

6音半場追和未啊

臭閪千葉綠茵快手比多粒

feel到成功丸要失波了

屌我都白玩 2場走地讓平半輸半

禁多場入球一齊冰

仙台

巨注左

只需一c

輸突

綠茵咩事 禁撚廢

FC東京5C

又針

柒頭千葉！！！！！！

我都係

清水絕殺PLEASE

飛腳要多1c

9射5中 0入

北海道求你入啦

屌你老母
札多
山業
德島
西花 快手

FC東京同我馬上入球

山口

心跳仙台快刷c

2：0

唔啦
都未10角

綠茵入未呀 我個半大呀dllmch

不死雞

Tokyo -4

2-0

1c好勒 咪咁貪

Gel gor goal!

垃圾山口組

燈閪gel 對家易能到

No c

cls 愈紅愈勁

北海道比球啦⋯⋯

日本狗

極限禁屌一球都追唔撚到咩玩法

北海道絕殺扮蟹叫

10 未啊清水狗!!

清水10c飲清水

清水快啲絕殺入波啦

山口奇跡大波試下

西花禁撚刷得

一齊

Gel gor中撚晒

綠茵奇蹟追和好嗎

北海道絕殺我表演食屎

北海道1:0 下年去消費

14c

千葉㩒屌㩒到癲左.....

10

9.5 gel!!!!!!

仙台10c 叻仔， 靠清水死撚得

飛腳求你派膠

日職全00

Yy有無水 jump70k

超巨注心跳角大
Cashedddd!

10c

不死雀 好波

比球面子球山口啦不死鳥

心跳入波戒J兩日

9.5b cashed 角大手足

邊撚到14

10未

Gel

半大呀屌

維他奶入波戒3日

一齊收錢

lm

4 x5 差山口大波 打多個都唔識入

甲府

no 我日職都輸小小 2條飛輸半屌

北海道入波幫哂所有手足含

半大呀屌綠茵

有返心跳
不如入埋波？

櫻花俾東西屌返轉頭

爽能到我
打破基利大球必角小定律!

北海道冇北海糕

飛腳補幾

西花半和易到

北海道屌你老你老母

日本波唔係好撚興絕殺嫁咩 試下表演睇下90+入波

飛腳入

綠音cup未

臭腳試下入

岩岩上面有人打10 以為講1比0 原來係角

屌你老母北海道 真喺唔撚入..

北海道絕殺到我祼跑！

綠因 北海道 清水 東京

北海道 清水快d

14c派100

今日美職日職角球大跟曬星爺嬴到笑笑

山口面子球快啦

4-3

43

心跳!

清水4-3

Me

維他奶臭腳快d

對日本有咩誤會

我

屌你一場入撚晒 4:3

屌 朼多啦

心 跳

4 3

分一球比北海道得唔得

成功丸好波

北海道絕殺啦 差你

心跳好波呀！！！

>/=7 goal

4:3

終於中 總入球 7

CLS 高士路 7+都中埋

567位巴打 贏幾多

喂 朼多

斷飛腳大波

心跳功能正常

屌你維他奶 試下絕殺追和？

爆撚完11.5s就停角 屌你老母賤種

咸左心跳

頂左咁耐都唔頂埋佢仙台作客以後唔買

不了

北海道學下人啦屌你老母！

北海道加油

4:4？

唉朼多

有番心跳

567位巴打 精神

連北海都絕殺

北海道快撚d入波

GIVE ME FUCKING絕殺

來擁抱著我 形成漩渦

差北海道

德島咪撚踢喇 成隊死撚左佢啦屌你老母

4-4未

飛腳幾多角？

Lm

山口絕殺大波啦

12

閪花比多3C

5/6/7巴打肥肥

山口入一球

心跳11c goal

北海道全隊斷腳

北海道咁重飛都00。。

山口大波 仙台追和 啦

仙台和啦屌

4:4 救得一個得一個

北海道完場未...

北海道絕殺啦屌 斷你呀

12.5s力頂練心臟

屌佢老鼠 日職1球都沒

0:0

皮已收88

屌你老母 0:0

維他奶又針

飛腳12.5s 咁都頂到

今天德島不快樂

北海ft 0：0 12c

7球成35 倍

仆街12.5s個心臟練到爆炸

飛腳GOALLLLL

兩隊東京下半場比力

北海道食屎

垃圾北海道

屌 希望綠音cup 收屍。。。。

7

北海道fg

傻9

立即完場啦屌

12c ft
12.5s 13.5s
頂到

頂到心臟爆炸

4串5 斷烏冬

甲府有無同路

飛腳兩次二打一都係獨食死都唔比隊友射

報警

維他奶 rc

唉正仆街

斷不死鳥讓和

4x5 斷黑社會+1

c都冇得執

屌你個咀 德島

4x5 斷黑社會大波 大半場打多個都得果一球中龍。 cls 廢隊

甲府？

輸個一場，你大把貨啦

叫左你追多口

慘 岩岩好爆1

Jump返曬租巴

甲府x水戶

Allin

總有200k

屌又輸半 場場都輸半打飛機

甲府半和

我仲以為全格 一交波就面對面龍門都唔傳

有冇人甲府？

臭腳呢隊西波咁撚守得

甲府100%

收左$求一分

可惜無14.5s

甲府 水戶上盤俾大家追數

成功丸

北海道 一球都冇

中派1 100

想要橫B
但未派彩

收番皮6先

呢幾日戰績
吉達✅
前峰✅
烏德✅
精英隊❌
巴希亞✅
意大利小朋友隊✅
登地❌
富明尼✅
利昂❌
尚洲✅
朗斯⚠️
蒙特利爾❌
心跳✅
千葉
甲府

留名

係神船太廢紅
比北海道反cup

甲府半大

橫bin 9.5 10.5 b try try

綠茵係咪可以取消關注

會cup

天地有正氣 好彩串多一條

垃圾黎以後都唔買佢

今日加埋早波都幾多角大

同ASW同路都羊

札幌正仆街
好彩冇串埋

FC橫jump 上呀！！

甲府半主 角大

甲府角大？

日本波好冇挑戰性

甲府半埸2:0

你都係想講派錢姐

閪快刷多3C

仲有冇 想gun

上場角派錢未呀

追番一半先

今日應該日職全下盤

買咩都針
唔睇了
入一千串哂4場U20半大
聽日對答案

唔派點買

甲府入波刷角

屌你老母 asw原來有買朼多

心水分享

飛腳 2.5細 @2.05 cashed

東京 櫻花踢成點？

岩岩下半場

綠茵 甲府 東京

即場橫濱 9.5b 2.5b

貼貼貼埋bar code呀嘛 屌你老母

信你

綠音24

2cccc

橫濱 2222

3ccc

Fc入未

Yokohama fg

會唔會計到11角

準備半場 cash

9.5 10.5

狗會死全家 派未

same

想入錢 今晚拜巴2串1 點睇

甲府半大未

易到

莫巴同船

4cccc

主fg ok?

-3C

Fc琉球冇人要？

你未出我已經買左

撚樣狗會派未

心靈感應

甲府上場大炒完今場又閪?

橫濱 第一隊入球

綠茵有冇得追和

甲府門前飛機

FAKE SOR

有掛

橫bin對上7場都未試過先入波

55555

屌你狗會

有無人an機用馬會apps長期
load唔到

半場9.5

甲大已死

反杯一個100

13.5s?

我了

橫bin咪撚停 謝謝 東京77777

7c

-3c

中我然後捐ok?

西花刷夠未

13.5s

未知幾多角，唔買細

帥兄識波

西花求下你入一球先

北海道唔派角點買

北海唔派

no 正常使用中

場場都唔派角想我點賭

馬會唔使做生意咩

閪花-2C

甲府入未

西花係咪要屌

全世界錄音

西花想學北海道00完？

甲府半主未

櫻花 甲府快手

補返今日輸咗個注奧蘭多

西花快啲整多兩角黎

入波味啊吊

LM

日職細波日？

甲府13.5b

甲府快手

主fg 未

櫻花刷角呀

6666

6角

錄音cup未

1:1

1：1

綠音!!

回飛果然勁，徳島hi4k，fc東京應該又西多3k

甲府整個半主先

cup la diu

綠茵 東京

1-1

綠茵 甲府

cup佢呀！！

Cupping

Cup please

準備派啦你

甲府接力刷啦

甲府-4c

西花冰角 錄音cup

東京果場兩隊加埋16射 無一腳中龍

7c 咋wor

西花班人係咪盲 冇腳中龍

有8.5

話左錄音坐和望羊啦

唔撚入比東京入啦

車京11號係毒瘤

甲府又閪??

有冇人買4點場

半大

甲府串水戶

東京fc果場係咁傷係咩事

心靈投注 水戶

綠音cup 東京

對家confirmed

東京贏盤我立即自殺

東京快手入球啦

快買

甲府比個半主先啦

ios 都係買都買唔到即場

甲府真係終極撚狗隊黎

絕對有 用wifi先好d
馬會輸爆廠

上場有買到佢

甲府比粒叫下啦

Fc 首爾

俾低張飛我先

東京 綠茵 甲府

fc東京食屎啦
又唔撚刷角

1001

閪京冰角

1002

FC東京未嬴過西花,你地唔知?

甲府單刀甩腳

在